“你知道，看到这一切并不容易，”法特恩说，他指的是那些闪闪发光的摩天大楼、八车道的高速公路和高档社区。 巴勒斯坦人打破封锁去海滩|菲奥娜·祖布林| 2020年9月18日|Ozy 
 当工程师们设计摩天大楼时，他们忽略了钢铁中的单个分子。 数学“骗局”如何拯救粒子物理学|查理伍德| 2020年9月17日|量子杂志 
 由此产生的沙尘暴，有些甚至比摩天大楼还高，把整栋房屋都埋了起来，并吹到了远至华盛顿的地方。 气候变化将迫使美国人迁移|作者:Abrahm Lustgarten，摄影:Meridith Kohut 
 他说，将来有一天，这些发电机可能会在摩天大楼之间阴暗的地方发电，甚至在室内。 以下是你可能错过的夏季科学新闻，珍妮特·拉洛夫，2020年9月1日，学生科学新闻 
 在本周的地方政治中，一座空的摩天大楼是一件大事。 VOSD播客:101 Ash St.是一个激烈的市长竞选问题|Nate John | 2020年7月31日|圣地亚哥之声